沈門師兄弟徙置區第37期-「為何苦不造淡亦是罪名 為何總等待著特別事情」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

留心坐穩 戰機要開
發射會在 數十秒內
電話要開 富途一通都要開
切勿過份按捺

射燈已開 喇叭已開
各就各位 你在我在
電視機要關 但你的心要開
請看著這大賭台

別心急我聲帶 已經一早唱開
這首歌快將似轟炸襲來
你就讓那擴音機扭開
去將全場也覆蓋

表演我 直到你另眼相看
將抑壓能量 在台上釋放
攻克這阻力 乍露鋒芒
讓我今晚做國王
幾百萬闕歌 輪流上榜
記下一段段風光
不管以後誰 稱霸稱王
難及我今晚聲勢壯

射燈燒了都不怕 張單師傅負責吧
喇叭燒了都不怕 讓我清唱助慶吧

pish

1211

上多棍好冇

喂擸架生呀兄弟們，你地揸住自己碌棍做咩姐

3年新高

碌棍咪架生

My 尻 is the best weapon

好彩清左put, 唔係又奶幾萬

700 gogogo

唔通真係一舊水

幾驚你沒清

上證轉燈

qq 無力，入熊！

沽爆佢！

英國王之流不敵師父

開山師祖基is back, 呢個時候如果大師兄會點講？ 大貨既先退後戰線，少貨有防守力既有信心既繼續殺返上去！新仔無經驗既，走先！

上32000既時候一個都不能少

高追左正股

無錯

今日冇高追 只怕唔追
沈家軍 殺上280

淡勢漸成, 要沽準備!

你後面d女同學望住你呀

師苦中晒, 期結前轉強!!

有冇人可以po d 大師兄既圖振軍心！

開post交返俾你啦

好 細佬去準備下

買左貨

大師兄與我們同在. 有請大師兄 -

咁又未得 Gamel,幫幫手頂到星五

11月搬晒屋我接

屌
淡倉俾人夾爆左

基師兄返黎 沈家軍聽命全面進攻！

代大師兄講再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

張圖係大師兄

先取285！

i know that feel bro

愈上愈有

借大師兄既圖帶一帶

好，呢part 加長佢既任務交比你！

師父

點解個市咁撚扭曲

食左我地七百點....點都要還番千四掛

ok

辛苦哂

夠未?

喂鳩頭, 你個實戰呢?潛撚哂水做乜鳩?淡倉比人夾爆袋啊?

6060 最後抽6中1 咋

已經到左276，277
師父請開淡倉！

上呀

好耐沒見呢張圖 信心大增！

恭請師父開淡

[member]其實我都想開[/m ember]

驚乜? 正股唔係買垃圾，買啱位坐吓實得

回歸沈門元祖玩法，正股為王。

大師兄暫退之後都沒結過依個手印 依家結返

個市仍然未定，大家小注出擊，等師父聖喻。一齊back to basic。

前兩日太恐慌已走左內房

燈來也燈去 燈風教人掉眼淚
或
淡來也淡去 淡風教人掉眼淚

邊隻?

好有大師兄既氣

1918
3883

呢兩隻唔怕坐喎，都唔過50天

好！追QQ

佢地琴日我仲溝咗野

有無人出番師父地圖炮?
睇下咩成績

今日終於夠錢食開心浩園餐了

又插？

插！
插佢老味！

好！入60007

特價

睇死qq 紅燈收市

992怒升6仙

師父一早教哂你地架啦, 自己領悟唔到唔好怪人

1手賺120
10手賺1200
10000手賺成層樓
竟然冇人參透到

今日有冇實戰理論睇

哩個ok

How about 秦國易灣拿

992 感動

你踩上佢OFFICE先有

爆升0.11

大量買盤

[url]大師教路：股市形勢愈趨兇險

港股走勢其實已逐步轉弱，早兩周恒指雖然數度抽上28,000點樓上，兩次破全年新高，但每一次都只是上破數十點而已，嚴格來說只可算是假突破。過去數日，大市三扒兩撥就已跌回27,300點水平。

當然，由於周四期指結算，而周三晚特朗普又會公布稅改方案，市況才得以反彈。昨日的即市反彈，是見底回升還是只是技術反彈？筆者相信是後者。

確認縮表 資金套現
港股之跌，並非純粹是地緣政治危機。從成交量及技術形態分析，反映大市是基金套現格局，並非只是政治危機的震盪。聯儲局落實縮表及加息時間表，已清楚明確告訴市場，未來的貨幣政策一定是傾向收緊。

經過八年量寬所透支而來的升市，也到了要歸還的時候。際此環境，專業而負責任的基金經理，策略上都會傾向審慎，持盈保泰，難道還用客人的錢去搏命！

讀者們作為小投資者，自己的資金不用向別人交代，沒有必要「勉強」去博「表現」。投資市場是長途賽，要計值博率，沒有理由在基金大戶套現之時，衝入去接貨！更加不應在此刻去月供股票，將自己推向懸崖邊。

散戶可以全部套現揸現金去等大浪，但基金經理不可以，因為他們驚跑輸、驚冇貨。

若從周期的角度分析，此刻應是將股票基金贖回，將強積金全轉去保本基金。從基本面而論，股市的形勢已愈來愈兇險，短炒固然要小心，此刻更不是長線入市之時。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）[/url]

700強弩之末, 992大勢所趨

9成買盤

朱巴qq仲咁淡底

朱巴最擅長人棄我取

易...........

你第一日識佢 朱巴越屌先會越升

講還講....

將強積金轉去保金基金

帶動科技股全線上升

佢而家先叫marn marn 緊升番琴日ao 跌果d 咋

J圖大法

騰訊二號...完美任務....

推高再free fall

挑！qq 咁辛苦先夾得果3蚊！
下晝睇怕都轉燈

仲有股王992托住

qq 力量呢

無力ga la
入60007 啦

咁淡

朱元帥

頭先如果低位入而家就執左9格啦

嘩未開波就6060 100蚊集氣咁撚邪

上個禮拜未抽都集氣啦屌

門人定當淡底

集氣

利申 入咗baba qq 對沖

似托高散水 入近熊先

沽！沽佢老尾

師傅係關鍵時刻絕不含糊ga

新人報到, 歷練未夠, 師兄體諒

仲未有實戰理論
師父搞咩呀

師父唔想教喇

等qq同內險
一早車就殺上28000

沽佢兩張大期

咁有吉屎 DAY TRADE?

大師賜我力量

QQ牛50格已食

今次一定要跌

準備

GO

插

期

插成千點先回一百你我乞兒呀臭閪港女

一開就升啲

992 4.3

come back

最子兄屌港女，最不遺餘力
我留意左好耐

omg

【大師午間教路】
大師話港股呢段時間反覆上落，始終未有大方向，而今晚美國總統特朗普公布減稅方案，以及明日期指結算，建議大家不如等埋聽日先再部置淡倉！
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #期指結算 #特朗普 #稅改方案
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

師父好似有d縮縮地

又係700撐起個市 DNLM臭系 熊軍就死好想放晒佢算

升3個percent...騰訊都要行開...

2017年股王

港女表面高鬥但淫底, 需要大大力屌去配合

你搞錯今日係靠992

港交所真係世紀大閪股

騰訊成交2.39B

992今日共獻恆指+3點
終於有共獻

仲有8成買盤

師父拎做炒散嘅錢入貨

屌，咁實戰去撚左邊？冇貨定食撚左啊？

大拿拿成三點咁多

呢一張真係經典

師父昨天見跌市，打飛機過哂龍，無力寫。好似係

睇動作都覺得佢好撚激氣

掉部Tab落張檯度

當晚嘅情景仲歷歷在目
仲有當晚嘅客其他

殺佢老味
二幻八

992已重拾上升動力，我一陣放埋佢又可以買第2層樓了

90萬變12萬果位人兄，今日你變900萬啦，夠未？

我4.1有貨 strong hold

以後都買唔返呢個價，升到巴巴聲

師傅應該0.03入左大量21780
過兩日再爆上去，你地唔好問點解買唔起樓

你估V巴樓王呢個名流架？
佢都係入左門之後先有樓王呢個名

我覺得呢個分析要公開比人睇

可惜街貨100%畀師傅買晒，你地想買都好難買到

同意 要等多d人趁低撈貨 齊齊買樓

啲財演已經吹到6060成$80，睇嚟好唔掂

唔洗怕 6060業務有好大發展空間

我都有睇
但有冇片可以J返

邊個開80
郭sir開70我都

港女俾下力得唔得啊

淡勢已成, 要沽趁早!

公海推100蚊

fatfat la fatfat la
【眾安熱潮】岑智勇：眾安中線目標８０元，待掛牌獲利盤過後低吸

【眾安熱潮】鄧聲興：眾安在綫可於兩成升幅內追入，有貨宜長揸

好撚癡線⋯⋯

今次同師傅睇法一樣 靠邊站

開始向下

屌 係公司笑左出嚟

咁早？

港女又無力
正臭西

開始縮 入熊！先高後低

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

月尾，靠邊站

不安

幾時世界末日

尋日中喎

QQ 穿340 加PUT

cfu日日都中

咁架咩

短期水位唔多，唔值搏

我睇雜誌，法巴同瑞銀條友都係咁講

22.9

或者我錯嘅

樓王概念系列：
435
808
1083

無問題 股市嘅野無話一定賺

無喇無喇 幾錢走好？幾時放好？會唔會再升返？我要開集氣post

尾市回軟
師父又中

師父好野

今日升，黑氣石鳳閪無入過嚟

同師父一鳩樣

隻聖獸都冇啦

姐係老貓?

808我信雞王會計佬老人巴打

聖獸只係識優美

聲稱自己禁慾但經常尻痕既雞王會計佬老人巴

之未臭係佢囉

V師兄 其實435 808 呢D成交咁細的group點玩？

唔知別號叫鳳閪

雞王會計佬

一大就升上去，買入嘅人收息為主，每日有成交幾百萬就得，我又唔係大戶，要走實出到貨嘅

日日排嚟買都得

日供股票

一手都係幾千蚊
呢到大把師兄得啦
利申我唔得

唔係，鳳閪係第二個黎

老人巴禁慾果陣都得架

師傅 明白了 我見咁細性交 所以問下姐

好少見佢, 琴日無追POST

808係李嘉誠
435係李兆基
1083係李兆基

其實好穩陣

此人於24000時同師父同船，學人玩沈判日企圖消滅沈門，走嚟踢館，最後做2份工對沖虧損

軍輸鳳閪琴日入過黎啦！

等3.9

均輸鳳閪
尻尾屎黑

師父身邊嘅左右護法

沈判日而家係沈門入門測驗黎嫁姐

今日應該平穩收市

一過咗沈判日呢到又得返啲真門徒

前行政長官曾蔭權被控「行政長官接受利益罪」，他否認控罪，案件在高等法院昨日選出4男5女組成陪審團，今日上午宣誓。

其中一名被抽中的女陪審員宣誓時讀錯多個英文字發音，包括solemnly、affirm及true verdict，法官表示，本案對陪審員英文水平有一定要求，決定豁免她出任陪審員。

另一名男陪審員出示機票，聲稱審訊期間要到上海探望親人，但就被法官拒絕豁免。

法庭隨即抽籤補選一名男陪審員，即本案陪審團最終由5男4女組成。

琴日勁多cdrom上水

我過左3個沈判日呀

咁佢d英文都算屎...

下次扮吓讀錯字等佢dq先

個男既如果佢讀錯幾隻字就唔洗煩

3野都打我唔死

有晒經驗都用機票？
真係想走就專登讀錯晒份誓言啦

me too

好似之前都講明機票唔係射波理由啦

鳩拼都讀到呀嘛...

我估條女專登讀錯啦，做到候選陪審員都唔少野架嗎

可能佢專燈讀錯呢...或扮唔識讀...

係就玩大尐話病重出醫生紙仲有得玩

有心做，上google大把人教點讀啦，幾句英文姐

明顯呢個係醒目女啦 一審審半年未PK

俾我抽中都射啦貪曾有排審

份工d假點計

究竟師父今日戰績如何, 好緊張

今晚都係唔過夜 唔知侵侵會有咩方案

沈判日方案

唔知trump 可唔可以創造一個星期全部都係沈判日呢

沈判週>>>>>>>沈判月>>>>>>>>>沈判年

今日都冇事

係

唔知公司海外現金收幾多呢

利申 大量aapl

連續兩日早餐都係方包夾芝士
我想食沙嘔麵

整個沈判年黎玩下好wor

晏d 麵包都冇得食

應該徹底滅門

到我沈判沈卓盈

歐洲三傻

玩咩

法官大人

黃浩然

QQ 收皮啦

儲錢食tina

ching溝左幾多轉

3.9
師父好堅定，話十月奶硬野

似資金唔入市，等下個月

等咗大半年

992 上呀

941
992
牛市套餐

成年都大茶飯

992仲唔係表現最好指數股

無錯 大手買

700真係衰過992

所以992真係要買多啲

992放左先升

4%

做咩唔跟師父
趁未收市入番啦

抗跌股

電腦界一哥

算 當比師傅買煙

師父講左睇十年圖, 唔夠定力領悟唔到唔好怪師父

一直都係長線收息 點可以放

992今日堅，跟師父搵到吃

誠樓王貴言

增長股
仲有六厘息，邊度搵呀

一年6厘息
其他內銀都要行埋一邊

仲可以睇長線
留俾個孫

今個月收支陰燭走勢完美，十一月29000見

尋日入爆炸輪 今日就fatfat
就算輸100次 嬴1次就嬴突晒
何況師收邊次有輸過

700又勁假

陣間下期權價先

qq勁假

師傅長線黎講真係好準嘅

[member]睇番奶硬野, 係指自己奶硬定大市奶硬[/ member]

師父十月大茶飯，弊傢伙，對腳有啲震震地

九月十月大茶飯！

魚翅撈飯 咩時候出現

有冇人有1728？
見macd穿左 岩岩又2支大陰
但又有d想入手

唔敢問

師父出擊！

992 魚翅撈飯
至少仲要升2日

呢個人先係寸到盡

Strong hold

條友好撚大膽, 想拆師父招牌

大膽 師傅呢D一代宗師都敢串 師傅有幾多淡倉洗話你知咩 聽日再加淡啦師傅

太過分了！嘈乜鳩呀柒頭!師傅慘豬!

呢條撚樣搵人刮佢出嚟，大撚膽

張圖

我真係跟吹師父先有今日

妄熊都敢踢館，炎命長牙!

呢個人 日日狙擊，師父似乎冇反應

沈大師是我們心中的紅太陽

做陪審團有咩唔好？好似有人不是太想做！？

人黎護駕！

陪沈團...

愈反愈紅

以前大師兄喺高登整咗好多圖

師父上左牛慧檔野（慧悅財經）

無知一問，師父兩粒蝦餃俾人挾爆未

大膽。沈門弟子護駕

師父今日隻992爆炸輪數錢數到手軟，春袋爆咗咪換，大撚把錢，使唔撚晒

牛慧與淡盈

大膽

今日追咗992 聽日等收錢

我put咗 輸到仆街 以後都係聽師傅講

夜

屌

[member]唔係師父仆就我地仆, 日日都有人仆[/ ember]

夜期

道指

material for you play play

劣改

留底 遲d 又要改十一月

整定1-12月

大茶飯

師父 中秋啦
難唔難忘

入返少少3800等開車算

11 啦 啱啱開車

靠邊站最好

隻6060 係咁玩暗盤 係咪托過散水格

聽日十點前爆升 一過十點插低過招股價

黃賓周真係任佢舞

最好希望係爆上 等大陸佬追追再跌

又一棍...

納

十一 同 十九大 有無咩版塊要避下？

IFC 使唔使攞籌？

大茶飯...咩股都要跌...

fuck...

有冇人有上開reddit？睇左幾頁r/stock同r/food，覺得好悶，d鬼佬太正經都冇高登同連登唔咁有娛樂性，如果屈機男去果邊可能上到位！

佢識洋文先算

一齊上去my power powerful

我連PTT都唔覺得悶同唔知做緊乜

台灣果個？

係囉，唔太明同埋好難睇

師父係死肥鳩，要肥頭dum耳，雙下巴，先至可愛

做咩香港都玩減稅

嘩 屌 夜期啊！

聽日又唔駛睇

夾爆大師兩粒蝦餃

減首二百萬利潤啫

hey

走呀，仆街喇
夜期

慢慢陰跌

師父大顯神威啊

渣打都幾煩 一日一封信

量子日日trade勁多轉都話搞到收勁多信

救命呀

其實有冇人會打開晒佢睇

我會filing

我都係差唔多兩三日一封

港女做緊乜鳩

呢排夜期成日同恒指相反唔撚驚

老美扯，夜期又唔升
老美跌，夜期又跟跌
做乜鳩

日期升咪得囉

曰期都唔升得多呢

夜期又一棍⋯
好在熊左

呢一棍好大力，受傷了

好倉molamola

老美回得好急

夜期港女真係on99

買中MU

打左隻牛後唔太敢入住，未穩定

點解MU升MANU唔升

點解你會睇中manu

港女好難玩呀
HSI 獨立思考 場入面妖股千股乜差都有

支持最聯
原來都升左唔少

我想順勢想順唔到，搵唔到個勢

我地身為弟子
必須虛心等師父指引
唔可以魯莽

22:00 美國8月成屋簽約銷售指數按期比 -2.6%，預期 -0.5%，前值 -0.8%。
美國8月成屋簽約銷售指數與去年同期比 -3.1%，預期 -0.5%，前值 -0.5%。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

成日聽到比人打靶，你地買好近
Q牛一日插10蚊冇牛，但恆牛？

真心唔識欣賞

其實我好想入5號仔，但師傅係到自轉唔敢入

又講

其實我冇買
足球事業賺唔到幾多我覺得

嘩呢棍咩料

俾你嚇到了

想知下啫，呢一年好少買恆牛，最多跌市買少少熊仔，以前比人打都係九連跌同溶斷個陣

呢期師傅熄燈 食自己算

我到呢一刻都搵唔到任何理由買任何一隻香港股票

從來我都玩科技股多
IT狗的執著

多數係心雄買近車上去，有profit咪掟落去隨煲大囉

你一唔信佢，佢就同你嚟真

道指
夜期

師傅呢幾日口氣明顯淡番......聽日上277 俾佢開個淡倉就一天都光哂

賺大棍心雄真係好易輸突，5日輸哂一個月賺嘅，而家學精左，賺大棍之後要迫自已停買一星期

小心，今日FB有人串佢，分分鐘又沈判

睇套哥斯拉vs機械哥斯拉姐，夜期又跳樓

兩日俾佢扑左1k

係咪路呀夜期跌90聽日分分鐘大沈判

聽日眾安會唔會跌穿招股價

唔係預穿硬架咩

道指條大棍長過師父條鳩

內地手機設備股受5G概念影響被炒起，聯想(992)亦迎來喜事，今日升4.3%收報4.35元，全日成交量為1.79億股，為平均成交量3.64倍。

佢再係咁淡，我怕到時38000

咩喜事？一切都係掌握之中

今晚買左死曼狗做對沖, 唔撚驚

我諗起師父阿仙奴

夜期真係呢

大棍到...

保守淆底格

堅痛，聽日可能仲靜
殺唔到273唔心死

聽日守唔到274BB底，星期五分分鐘34

雖然今日吉倉，但係睇黎聽日都要細注買隻熊仔玩下

Mola mola shungement day again

一個星期咁多日沈判日

係咪有tg group入

跌乜撚

師父一向教逢高加沽，睇死你地都係冇聽佢講

咁弱273都唔知夠唔夠皮....

D牛好多啊!!!!!

十月27460

含指要見8500了

殺完273即是go得了

日日都要著靚啲

今個星期係沈判周

直頭沈判月

下個月係唔係沈判月

召喚量巴

滅門

今朝大戶原來開逃生門

港女嫌個閪未夠黑日日引人屌

成晚打左無雙...有冇咩C FU教悔呀

港女個閪闊到塞到2條黑肉腸啦

美國咁靚 唔知聽日沈判咩sector 呢

期結

6060

夜期收唔穿27500應該冇事

唔好亂講

已穿

噓

聽朝8:30後可以係另一個世界

0830之後直頭由ifc去另一個世界

入熊仔保命

港女可唔可以唔好再咁西

岩岩守到275

師傅又中 D 人無野講啦 十卜沈大師

嘩........ 夜期咩事呀

唔講仲以為香港被北韓炸......

27506, very nice

IG插唔停...早d瞓

黑期27460

點算好

比人插到西都穿喇，日日沈判

IFC?

話左呢個星期殺到270牛
真係太多啦

唔識游水
會唔會沈判埋6060

可能侵侵救回呢

mola mola

Adr主要跌內銀 明顯有大戶質落去
如果聽日大陸有護盤 應該唔跌得多 隨時反升
如果冇 又一日沈判日

1658生日
結果低左24格
有冇人知咩解

今日內銀A股跌，H股升，而家外圍追返A股跌幅啫，無事嘅......

唔好唔記得星期日就支那國慶，支那9號先開市

竟然同師傅作對

肥青真係想死
話「有乜殘過石油股？咪聯想囉」
小心師父祝福5號 祝到你喊

33蚊呀

侵侵tax reform

港女 有獨立思考

已經著好哂衫 準備都ifc 食m記 之後⋯⋯

開始出現人龍啦

大家上路啦

\|/
日經

回得好急

\l/

個市

\|/
肯打爆師父隻273牛未

再跌我加LC

牛市終結者，沈大師

外圍
今日 實要跌啦

希望今日港女可以獨立思考

屌你老母搞咩覆撚咗三次

\|/
誰知盤中PUT
張張跟師父

好重要要講三次

一定係

師傅一早警告過大家，你哋唔聽都冇辦法

熊回來了

逃生門\|/

多謝師父

日經
molamola

我們的振盈, 願你的名受顯揚,
願你的淡來臨.................

全牛宴開始

琴日早市蝕300點平左淡倉 dnlm夜期即跌

6060 $70

逃生門

好快就知老千點呃人

野味

6060應該表演人踩人

992

再次跑贏700

又表現最好藍籌

升

好彩琴日高追入咗50手

入門時果一百萬股

\|/ 師傳今日大開淡倉就好了

加注啦 諗

逢升加沽

跟師父入左爆炸輪 等爆炸

屌你班死仔大撚膽

日日潤師父

992
大師又中

唔到你唔服

CFU幾時話冇持有

上返注香先\|/

早兩三星期講過

撚記得咩
我記得響月頭貼youtube link

開升

逃生門?

雲加fatfat

聖獸入完黎就唔同哂

6060成交額排第1

唔跌無得追LC

大大棍

屌你老味掛70蚊先

boom

原來冇人買70蚊
最後69.5賣

【實戰理論】假期前策略宜保守（沈振盈）（SEP 28）

2017-9-28 9:05:15

昨晚美國國會共和黨議員，正式公布稅改框架文件，建議將企業稅由目前35%下調至20%，而個人稅最高稅率就由近40%降至35%。此外，個人稅稅階將由7級降至3級，最低個人稅稅率由10%升至12%，但會大幅提高標準免稅額；為吸引企業資金回到美國，建議對美國公司在海外匯回資金實施「一次性」徵收。

稅改內容基本上符合市場的預期，美股反應正面，道指扭轉跌勢，收市報22340，上升56點。稅改框架雖公佈，但要通過及落實執行，仍有一段漫長路，特別是年底再要討論的債務上限，會是今次方案的其中一個障礙。

至於港股方面，今日期指結算，估計走勢仍然繁複。下周為內地假期，港股通暫停買賣，市場憂慮缺乏「北水」的眷顧，升勢無以為繼。從技術上來說，恆指於28,000關口確實阻力不輕，出現較大幅的調整也屬正常。當然，大家仍要考慮着，北韓的局勢有否升級，中港假期間外圍市況的轉變等因素。所以，在策略上仍然是保守為上，持盈保泰。

有賺好走

又話無北水 得西水
依家又無北水有阻力 屌你老母噏乜鳩

佢唔記得自己講過乜

黃國英：短炒長揸起互保作用 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，星期一跌市來勢洶洶，兩日之後雖然恒指尚未完全恢復，但炒股不炒市的形勢已經十分明顯，一大堆股票強力反撲，個別甚至破頂，反映出市場氣氛依然是向貪婪一邊所靠攏，策略上一定是繼續做好友，關鍵是在於挑選甚麼股票出擊而已。

這個欄愈嚟愈難寫，不方便貼個股，而現時出擊的建議，和早前根本一樣，用一個安心的注碼守住一個核心持倉，稍為撥一部分注碼轉投細價股，買定離手然後坐定定，沒有甚麼花款可以變，而且指數看來暫時會在窄幅上落，指數Call亦未有太大值博率。

今次調整令到自己九月只淨低少許利潤，以自己重倉美國科網股及港股來看，不用倒輸其實已經好好彩。能夠守得住的關鍵，是月中一役夠膽加槓桿，由於無得守，在好位撤退縮回過度投機的部分，鎖定了的利潤抵銷了重倉股的跌幅。

假如月中沒有贏，9月份的確應該要輸，很可能已經會自動啟動降低風險程序，減持部分持倉，所以炒賣的確有時候是以攻為守，利用冒險短炒得回來的利潤，令主力部隊的留放可以增加彈性。

由於當時用的是短期Call，明知戰事不能拖太久，所以採取一路升一路撤退的平均價手法，沒有拖泥帶水。太多人想賺盡，反而未必捨得決斷沽，這些短期Call隨時就見財化水。因此短炒長揸要分得很清楚，而做得好的話，兩者之間是有互保作用。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

呢棍慢慢咁打落黎呀

272個陣
callme

其實依家咩位牛比較安全

靠邊站最安全

28000有阻力！

237有隻大戶牛
唔殺個野唔安全

師父袋底牛

10點都未到

咁早邊有夜

237
收飯盒啦

你張-1係唔係仲係度

近期d 尻叫部隊好唔pro

腳指搞乜

跟師傅沽又贏

我真係冇呃你
66247街量有8成
如果係散戶一早放左啦
一係就大師兄黎既

國指腳軟好耐

德國呀

唔殺273唔敢牛

平左

插下來，put出去!

支爆真的來了

無人貼大奶妹谷恆指？

見到你出現買咗啦

咁易支爆師父隻992都無啦

唔貼了
等打爆師父隻牛

師父左右護法之一：尻尾屎黑，出現了

咁可能真係大師兄

free fall...出面仲有人話不問價入...痴撚線...

不問價追6060

睇人仆街最開心.jpg

市況混亂，眾師兄弟忙亂，請優美兄自行入內堂享用早點

呢張相笑撚死人

徒兒等緊餐大茶飯好耐

會唔會磨到收市

沽左就放心

有機呀，頂/壓住，三點結完先郁

姐係今日要認真工作

見到聖獸就安心啦 師兄，快d請聖獸入內堂

食埋嚕，多謝聖瘦

早晨 \|/

又要瘋狂執格仔

呂布重傷?
唔出聲既

久等了 請入內堂！

均輸

底褲呢

明嘅，學師父一日走七場邊有時間啊

按慣例

已經出動

今日個市真係悶到無野討論

歡迎加入邪惡美帝

其實有諗過 不過要去開戶好廢....用開渣兜一站過

鳳閪黎埋，又碌了

買波音股票 長升長有

個市悶到冇哂人

均輸鳳閪
尻尾黑屎

CAT BA ORCL DELL

今日唔put又唔call

師父五行好野

一個二個有波音唔買 買支那嘅航空公司
有intc nvda msft唔買 走去買聯想
輸撚到靠收息安慰自己

大家可以專心做野！

個市靜到咁? 咩361度, 中金都上到活躍榜

大陸要放假架啦, 仲同你玩

等期結.....之後唔知會爆上定爆落

問師父

今日咪期結

139間公司名 好柒囉
點買得落手

妹撚到幾時

個幾隻有冇相對應既H股

我覺得最柒既股票名係蠟筆小新食品

睇吓個主席仲好笑呀

陳曉東

完全唔知咩事彈左上黎

有冇人知835炒緊咩

原來聯想都唔係好柒啫

信師父聽日跌

中國軟實力呢間野好似周不時都玩野爆升下
玩到咁上下又改下名咁

686先型

記得聯想初初英文名叫Legend
可能後尾覺得太柒都係改名做Lenovo算

【實戰理論】假期前策略宜保守（沈振盈）（SEP 28）
2017-9-28 9:05:42

港股

昨晚美國國會共和黨議員，正式公布稅改框架文件，建議將企業稅由目前35%下調至20%，而個人稅最高稅率就由近40%降至35%。此外，個人稅稅階將由7級降至3級，最低個人稅稅率由10%升至12%，但會大幅提高標準免稅額；為吸引企業資金回到美國，建議對美國公司在海外匯回資金實施「一次性」徵收。

稅改內容基本上符合市場的預期，美股反應正面，道指扭轉跌勢，收市報22340，上升56點。稅改框架雖公佈，但要通過及落實執行，仍有一段漫長路，特別是年底再要討論的債務上限，會是今次方案的其中一個障礙。

至於港股方面，今日期指結算，估計走勢仍然繁複。下周為內地假期，港股通暫停買賣，市場憂慮缺乏「北水」的眷顧，升勢無以為繼。從技術上來說，恆指於28,000關口確實阻力不輕，出現較大幅的調整也屬正常。當然，大家仍要考慮着，北韓的局勢有否升級，中港假期間外圍市況的轉變等因素。所以，在策略上仍然是保守為上，持盈保泰。

熊貓碌撚
Lenovo霸氣啲
直接講「你老母」

27300未呀，我想入貨
一係彈到27800畀我加沽

穿273 call me

頭先又272 一時一樣既你

穿273揀定貨，272入

咪一樣

係時候入啲1357，係衰猫換6060

【835】亞洲煤業或購房產業務 現價彈2.55倍

本身都衰, 佢照埋再衰

個市好悶

原先除牌，而家搵啲野買，睇下可唔可以唔駛除

有無得沽

冇